<resources>
    <string name="app_name">Gembira Loka Zoo</string>
    <string name="txt_home_title">INFOGRAPHICS APPLICATION</string>
    //page home
    <string name="welcome">Selamat datang di layanan Kebun Binatang Gembira Loka</string>
    <string name="txt_home1">Temukan berbagai koleksi fauna kami seperti mamalia, reptilia, aves, amphibi, pisces.</string>
    //page information
    <string name="txt_attraction"><b>AKTRAKSI</b></string>
    <string name="txt_maps"><b>PETA</b></string>
    <string name="txt_gallery"><b>GALERI</b></string>
    <string name="txt_recreation"><b>REKREASI</b></string>
    //page recreation
    <string name="title_OT">Onta Tunggang</string>
    <string name="desc_OT">Pengunjung dapat merasakan sensasi naik wahana unta tunggang yang melintas di padang pasir khas Timur Tengah sambil berfoto di depan piramid.</string>
    <string name="title_PZ">Petting Zoo</string>
    <string name="desc_PZ">Pengunjung bisa bebas berinteraksi serta menjadi ajang pengenalan satwa ke anak-anak pada khususnya dan masyarakat pada umumnya.</string>
    <string name="title_ZE">Zoo Express</string>
    <string name="desc_ZE">Kereta mini yang terdiri dari 2 (dua) gerbong penumpang dimana masing-masing gerbong bisa mengangkut 12 orang anak-anak atau 8-10 orang dewasa.</string>
    <string name="title_NB">Ninebot</string>
    <string name="desc_NB">Ninebot atau Smart Wheels adalah semacam Self Balancing Electric Scooter bisa dikendalikan baik oleh orang dewasa maupun anak-anak. </string>
    <string name="title_KS">Kolam Sentuh</string>
    <string name="desc_KS">Menyentuh beragam jenis ikan dan aneka satwa aquatik lainnya yang menjadi koleksi Gembira Loka Zoo.</string>
    <string name="title_GT">Gajah Tunggang</string>
    <string name="desc_GT">Ayo rasakan bagaimana menaiki mamalia terbesar di daratan, berjalan pelan mengelilingi arena.</string>
    <string name="title_KT">Kolam Tangkap</string>
    <string name="desc_KT"> Wahana ini ada kolam yang kedalamannya cuma 30cm  yang berisi ikan-ikan kecil untuk ditangkap anak-anak.</string>
    <string name="title_TI">Terapi Ikan</string>
    <string name="desc_TI">Terapi yang tengah menjadi tren di sejumlah negara termasuk Indonesia ,kini ada di Gembira Loka Zoo.</string>
    <string name="title_PK">Perahu Kayuh</string>
    <string name="desc_PK">Mengelilingi sekitar kolam dengan menggunakan Perahu kayuh yang berbentuk angsa ini.</string>
    <string name="title_SA">Skuter Air</string>
    <string name="desc_SA">Wahana Air yang satu ini memang mirip seperti Jet Sky, Bedanya Skuter Air ini di operasikan di kolam buatan yang ada di Gembira Loka Zoo.</string>
    <string name="title_TK">Taring</string>
    <string name="desc_TK">Gembira Loka Zoo telah hadir TARING (Transportasi Keliling) yang akan membantu pengunjung menuju ke tempat-tempat menarik yang ingin dikunjungi.</string>
    <string name="title_ATV">ATV</string>
    <string name="desc_ATV">Wahana ATV ada juga di Gembira Loka Zoo, rasakan serunya mengendarai Motor beroda empat ini.</string>
    <string name="title_BB">Bumper Boat</string>
    <string name="desc_BB">Menikmati sensasi berputar-putar mengelilingi kolam dan bertabrakan satu dan lainnya dengan Bumper boat.</string>
    <string name="title_SB">Speed Boat</string>
    <string name="desc_SB">Satu-satunya Speedboat yang melaju di tengah kota Yogyakarta.</string>
    <string name="title_PKA">Perahu Katamaran</string>
    <string name="desc_PKA">Menaiki Perahu Katamaran ini anda dapat mengelilingi Danau buatan dengan pemandangan yang indah.</string>

    //page actraction
    <string name="title_BS">Bird Show</string>
    <string name="desc_BS">Bird Show adalah pengenalan perilaku burung saat terbang di alam liar, sehingga pengunjung dapat mengetahui perilaku burung secara langsung.</string>
    <string name="title_IR">Interaksi Reptile</string>
    <string name="desc_IR">Interaksi Reptile merupakan area yang berada didalam zona RAP (Reptiles dan Amphibians Park).</string>
    <string name="title_PES">Presentasi dan Edukasi Satwa</string>
    <string name="desc_PES">pertunjukan Satwa yang ada di Gembira Loka Zoo.</string>
    <string name="title_FTA">Feeding Time dan Atraksi Satwa</string>
    <string name="desc_FTA"></string>

    //page about us
    <string name="txt_contactus">HUBUNGI KAMI</string>

    //page contact us
    <string name="txt_contactus_title">HUBUNGI KAMI</string>
    <string name="txt_contactus_fill">
    Gembira Loka Zoo\n
    Jl. Kebun Raya no 2 Yogyakarta 55171 Indonesia\n
 	 Telp: +62-274-373861\n
 	 FAX: +62-274-384666\n
 	 WhatsApp: +62-812-2266-2290\n
 	 HandPhone: +62-812-3192-5666\n
 	 Email: info@gembiralokazoo.com</string>

    // string bottom navbar
    <string name="title_activity_home">Beranda</string>
    <string name="title_home">Beranda</string>
    <string name="title_information">Informasi</string>
    <string name="title_about">Tentang Kami</string>
    <string name="title_activity_maps">Peta</string>

    //toast access contact
    <string name="txt_access">Anda harus mengizinkan</string>


</resources>
